黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？

唔好洗啦清

見你p牌推唔郁

我幫你推啦

個個post都見到你

順便thx

黃藍是政見，好睇是良知

比你挺到多幾個sub有咩用，如果啲片本身唔好睇，sub左都唔會睇

唔是我-.-